每晚十點大嗌討論區

唔知係味d手足出曬去，我個邊冇咩人十點大嗌，你地呢？

樓主竟然係屋企...

6，7點去完美領食埋飯番黎

明架啦

愛蝶灣可唔可以比d聲...